番工好忙嘅巴打入

男朋友番工好忙，好想知可以做啲咩黎氹下佢令佢放鬆

換個男朋友

幫佢含

非君不嫁

比佢開後宮

忙就更加唔好發佢脾氣
得閒接下佢 等佢見到你會開心返

佢要嘅唔係依d

有時心痛佢做野辛苦，反而要佢安慰番轉頭，覺得自己好無用

有冇問下佢想你點樣就會開心

佢話唔同情況唔同喎，叫我自己諗下 但我諗唔到

比佢含

佢平時講野都係要你估估下？

唔係每一樣野都可以講清講楚 佢咁講

好煩 係咪女人黎 畀我就打柒佢

男人